{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_042312",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양주 여울목펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。 予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。 また、ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、そのため払い戻しはできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。 直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 そして、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 さらに、個別バーベキュー及びカラオケ施設が利用でき、セミナー室及びフットサル場施設が用意されています。 駐車が可能で、周辺には様々な楽しみもあります。 馬場貯水池、馬場湖揺れる橋、元堂貯水池、青岩民俗博物館、楊州市立長旭津美術館、松岩天文台、杏園陶芸陶磁器体験、基山貯水池、長興アートパーク、長興自生植物園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の予約人数がある場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超えると入室できない場合がありますか？",
            "answer": "最大人数を超えると入室できず、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、そのため払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間を守らなければならない理由は何ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や炊事はできますか？",
            "answer": "直火方式での魚や肉の調理は禁止されており、個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙することはできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行動は慎まなければなりませんか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や娯楽が利用できますか？",
            "answer": "個別バーベキュー及びカラオケ施設が利用でき、セミナー室及びフットサル場施設が用意されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "駐車が可能で、周辺には馬場貯水池、馬場湖揺れる橋、元堂貯水池、青岩民俗博物館、楊州市立長旭津美術館、松岩天文台、杏園陶芸陶磁器体験、基山貯水池、長興アートパーク、長興自生植物園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 392,
        "QA": 559
    }
}